\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Du gibst das Leben}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Du gibst das Leben}

%\begin{tabbing} 
%Ref.: \=Du gibst das \=Leben, \=das sich \=wirklich \=lohnt.\kill
%\>\bf A\>\bf cis\>\bf D\>\bf E\>\bf A\\
%Ref.: Du gibst das Leben, das sich wirklich lohnt.\\

%\ \ \ \ \ \ \ \= F"ur dies Ver\=sprechen hast \=du dich nicht ver\=schont.\kill
%\>\bf cis\>\bf fis\>\bf h\>\bf E\\
%\ \ \ \ \ \ \ F"ur dies Versprechen hast du dich nicht verschont.\\

%\ \ \ \ \ \ \ Und du \=gibst nicht nur ein \=wenig, Herr, die \=F"ulle ist bei \=dir.\kill
%\>\bf A\>\bf cis\>\bf D\>\bf E\\
%\ \ \ \ \ \ \ Und du gibst nicht nur ein wenig, Herr, die F"ulle ist bei dir.\\

%\ \ \ \ \ \ \ Du das \=Leben,\= gibst das \=Leben, das sich \=lohnt.\kill
%\>\bf A\>\bf fis\>\bf D\>\bf A\\
%\ \ \ \ \ \ \ Du das Leben, gibst das Leben, das sich lohnt.\\
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%\=Du gibst das \=Leben mit \=einem \=klaren \=Sinn,\kill
%\>\bf cis\>\bf D\>\bf E\>\bf D\>\bf cis\\
%Du gibst das Leben mit einem klaren Sinn,\\

%be\=endest das Ver\=lorensein, schenkst \=einen Neube\=ginn.\kill
%\>\bf D\>\bf E\>\bf fis\>\bf cis\\
%beendest das Verlorensein, schenkst einen Neubeginn.\\
%\end{tabbing}

\beginsong{Du gibst das Leben}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/dugibstdasleben} 

\beginverse
\vspace{0.4cm}
\chord{cis}Du machst das \chord{D}Leben \chord{E}mit dir \chord{D}tief und \chord{cis}weit. \\
Du \chord{D}reißt Hori\chord{E}zonte auf, zeigst \chord{fis}uns das Ziel der \chord{cis}Zeit \\
\endverse

\beginverse
\chord{cis}Mit dir zu \chord{D}leben be\chord{E}wahrt uns \chord{D}nicht vor \chord{cis}Leid. \\
Doch \chord{D}weil dies auf \chord{E}dich schauen lehrt, lohnt \chord{fis}sich auch Traurig\chord{cis}keit. \\
\endverse

\beginverse
\chord{cis}Wer in dir \chord{D}bleibt, der \chord{E}lebt nicht \chord{D}mehr für \chord{cis}sich, \\
er \chord{D}wird bestimmt \chord{E}von deiner Liebe \chord{fis}und bringt Frucht für \chord{cis}dich. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W Gerhard Schnitter\\
TD:\checkmark
\end{angaben}
